有無人仲記得自己第一次講粗口係點？

我記得係小學三年級 個時跑online
玩章魚爸爸俾人爆死咗
我講咗句爆撚完未
我講完有啲興奮 但老母聽到就叫咗我出去
唔俾我玩 從此 我等佢訓 返工先偷偷地玩
好後悔

小學個陣同啲高年級玩
佢哋已經粗口爛舌
為左埋堆
我就驚驚青青咁講妖⋯⋯屌⋯⋯屌你
但都係俾人恰

中一先知咩叫撚，屌，閪

第一次講粗口戈陣都未有記憶

對住塊鏡細細聲試講左句仆街 跟住打冷震打左成分鐘

忍唔住打左個冷震

幼稚園第一日返學對住個老師講屌你老母
呀媽知道左打到我好長時間唔敢講粗口
e件事係我呀媽講返比我知
去到中學又開始講返

喺廁所打左個冷震

對住塊境講

對住塊鏡打冷震

對住老師打冷震

小學雞發現講粗口就唔會俾人恰

唔記得

pk

妖
唔夠膽講屌 但又嬲

對住老師打尿震

係
你唔講會俾人笑
屌

推